假設有一天你發現自己患上絕症……

或者覺得生無可戀……

你會選擇點樣結束自己生命?

好似十年咁 自焚?

隊冧雜種?

定係炸垃圾會

6個鐘冇人覆

少開po, 無人識